又係時候推介下amazon平價notebook

5千幾有8代i5+1050

有冇平價平板介紹

budget幾多

有冇平ultrabook推介

13吋, 4800$, 8代basic u

咁撚平

有冇啲~1kg

有冇輕的notebook介紹？
機能唔駛好勁，文書機，最緊要輕

2.6磅

better

有冇啲benchmarks or實際遊戲fps參考吓

原post果部應該同呢部差唔多

請問有冇XPS 系列個d frd,
想輕D同效能都OK

$1000 ~ $1500
多過$2000 ipad 算

呢部, 粒u大約係iphone 6 同 6s之間級數

求平板電腦, 要usb c叉電, 大約5k - 6k, 最好7代u同4gb ram above

我女人部mbp 2013壞咗，我唔抵得 apple 食咁多年老本，想説佢買win 機。
平時用ps ai 做design work 多，求推介

利申：macbook 用家

都要睇你budget有幾多
如果係2013年mbp, 而家一部平機都快過佢

如果係正常7代latop u最少都6000-8000
m版就有5千幾但粒u好廢

香港行貨可以買surface pro.

lenovo都有一部

有冇d 2000左右既windows tablet推介
最好有usb port

2400$, 不過粒u係廢u,最多都係比你上下網/文書

當年佢部mbp 好似買咗$6xxx
咁我預$5000-6000 會唔會太低

thx, 如果我說到佢就睇呢部

5k內有無邊部ultrabook抵買

搵緊mx150 notebook,
想買呢部
但網上連review都冇

都唔駛點review, d材料無咩問題

thanks

好似6200 但128ssd 同4gb ram

官網好似加左價 $7599 先 256 + 8gb

自己買番黎換會唔會抵d

ram買多條4gb就好平, 但256ssd就唔平

好似之前賣緊6999
睇下腦場仲有冇貨先

諗緊一係就完全唔打機
但有冇

窄框mon 13寸
可以usb c 充電
1.2kg 左右
既平機?

samsung always 9 都好似差唔多成皮

6000樓下

好似係二手尼嫁喎

ok

呢部好似腦場賣緊56xx 係抵玩
係寬框先諗inspiration 14

諗緊mx150 都唔駛要
輕簿行先 會唔會有d 平價機

香港行貨就

有d無mx150但仲貴過呢部

jumper notebook
$1500

ssd 4g ram

同mac book個樣一樣
上網文書夠用
夠輕夠薄
千幾蚊壞咗冇所謂

請教下
筆直大約3000，玩到fifa同行到matlab唔會窒，有咩機可以選，amazon同黃金價錢係咪差唔多？

依部點睇 散熱會唔會好差
輕薄打到下機 仲有冇其他選擇

想問下呢部屌唔屌得過 上網揾唔到咩資料, 同埋差唔多價位有冇啲細啲輕啲既抵屌 THX

呢部mx150玩唔到大作
要打到唔止電競game既機最少要1050

上網睇過fifa 18個spec, recommend都gtx 660
家陣mx150都追唔上呢粒, 3000$有難度

唔使大作咁誇
拎嚟玩下LoL 畫圖打program
依部 run 3dsmax unity會唔會好唔掂

呢部上年感恩節我見有人推， 買左， so far 好似無咩野， 不過我唔打機，同埋我自己另外加左ram 同ssd

lol就打到, 你果隻軟件就唔知
我上網睇過你果隻軟件無寫咩recommened system

asus機好似有頭1年國際保

Thanks bro
不過其實我目的係用黎remote打下ps4同埋睇下動畫
呢部應該輕鬆？

唔該哂，幫我搵埋spec 食米唔知米價以為三千攪得掂，咁預多啲都得既有咩推介下，價錢又大概幾錢，都係用黎打下fifa,run下matlab功課咁，唔好意思，電腦白痴做咗伸手黨

同埋應該run matlab定打機要求高啲呢

想買部tablet睇下片，小説，漫畫咁，amazon fire hd 10點睇？

夠用 但玩android game就唔駛諗

我唔玩手機game

香港賣1雞，點解差咁遠

所以先係到推amazon, 香港行貨一部食你最少1500以上

Amazon咩玩法。有冇攻略，冇用過

無咩攻略, 全部直送香港唔駛代運
安全就check下個牌子有無第一年全球保

用過 賣左
好重拎出街唔方便
好多BUG

可唔可以講下有乜bug

想問下7 8千budget 睇下youtube 平時打下left 4 dead 最緊要平時做嘢順 係咪dell 最好？ 之前追過post 話有國際保 thx

想gtx 1060 打機 pubg battlefield
有冇咩輕薄好介紹
係咪得razer blade同msi gs63vr 揀
同埋想問下 Amazon 買msi 有冇第一年全球保

係google store裝完APPS會係桌面搵唔到
要重開幾次機

DEL完又消失唔到
話SD卡有錯誤
要洗機

仲有你接唔接受到個鎖機畫面係廣吿

巴打我有部xps13 買多左，如果放俾巴打有冇興趣？
i7-8550U
8 GB RAM
256 GB SSD
美國Dell買

依個我知

睇岩呢部,8代U有touch有筆有display,又大電 ,但係有D重而且得asus1年保
可惜香港冇i7版,得i5版,其他牌子又冇出呢類
唯有睇下大專優惠會唔會有其他選擇先,冇先諗amazon

any detail
請問香港有冇國際保？？

xps 9370?

office 加 Adobe Photoshop 用咩機好？
會出trip用

想買部畫到cad notebook， 電長同輕，有冇推介

我都唔肯定
但查翻Service Tag 好似都可以call Dell HK

詳情 tg傾？

LM

ref= ??? 果啲link係？

我全部都係amazon主頁之後search按落去product之後post link.

10000港紙左右想要呢啲specs, 有無可能？

利申，唔熟電腦

唔記得講想要laptop

想買部laptop 主要用黎睇片同埋玩到舊game就得 (e.g. 巨商) 最好輕身

budget愈低愈好

4000$, 8代u, 舊online game無難度

本身個spec係咩黎
laptop無xeon

Zbrush, 3D modeling software

呢隻軟件應該純睇cpu

可考慮8550u, 8代basic既頂級u

果部唔送黎香港 , 可以考慮下呢部差唔多

5K-6K想搵部design用既notebook有咩推介？
用開AI,PS個D 同埋會煲下劇要睇片順同高清
原本用開MBP, late 2013,但嫌佢越黎越慢,又唔想洗太多想皮幾部MBP
Thank you bro

design好似用返macbook pro好d, 唔駛買touchbar萬幾果部, 9988$都已經得

冇貨

想搵大mon 14吋以上 chromebook
行到android
2k有冇可能

touchbar唔岩我用 但我買得mbp就要打爆佢 洗多好多

又講到片又打到PUBG 1080P 60fps
輕身
有冇推介

弱弱咁覆一句，強國某寶買 Lenovo 小新潮7000
i7 8550
8gb ram
mx150
m.2 sdd 240gb

贏哂，7000hkd，強國野自己考慮

舉個例mbp (非touch bar)你打爆粒cpu只係快4-5%但要比成二千三

lenovo可以考慮下香港行貨, 差唔多價

香港買 12000

唔問laptop, 問細機箱desktop得唔得

ASUS VivoMini Mini PC (VC66-B003Z)

7代u (家陣已經係8代, 但8代mini pc仲未有)
同埋hdd (即係load野會比較慢)
所以都係睇你用途係咩

Amazon 果d唔係除左華碩，其他都冇保養?
有咩事要寄番美國整?

不打機，主要睇片、上網

asus佢有另一隻款行8250U, 香港賣$5500左右, 尼款行desktop U好似好D, 有兩個2.5寸同一個M.2位, 香港好似貴$1000左右

睇返巴打你上邊推介D laptop同尼D細機差唔多價

acer都有
lenovo就商務機先有

但labtop u就算係8代都唔會夠desktop黎
如果你係要固定機, mini pc我要搵搵

搵左陣, 上面部7400都ok, desktop始終勁過laptop u, 所以會快過8250u

唔該曬巴打
mini pc好似唔多選擇, lenovo, dell, intel nuc都賣得好貴唔多抵

要新u又抵就一定要中/大機

ASUS尼D都有全球保
香港賣$5600左右, 多條128SSD

見你上邊推個部vivobook F510UA都幾抵

我都望緊啲mini PC 駁電視用

Cpu依啲我唔識 但會打爆個ram,定係巴打覺得唔洗打爆就咁用就ok?

我自己買mbp就唔打爆, 因為打爆通常要成倍錢
功能就整體只會快1-2成

玩到overwatch又開到直播要幾錢到

pish

Acer有咩? 我禁入去睇係咁

This Agreement (“Agreement”) is between the original purchaser (“You”) and Acer America
Corporation (“Acer”) and applies to Acer branded products (“Products”) and services purchased in the U.S. or Canada by You from Acer or any of its subsidiaries or affiliates or an Acer authorized reseller (“Reseller”). This limited warranty is valid only in the U.S. and Canada. This limited warranty extends only to You, the original purchaser,

電腦白痴，請問下呢部係咪打到機

我聽日再研究下, 可能無

打到, 大作40-60 fps

1060大慨幾錢到夠做
除左acer都ok

點解會五千幾咁平

屌，話口未完，今日同我玩自動熄機

打下lol 同用r 好似夠曬用 用緊surface pro 4但成日驚佢收皮

有部laptop year1買 到而家成6年都未壞 仲係8gb ram i5 第三代 +630M
雖然好重同埋見到樓主推介果d model幾心郁
但好似用5-6k買既話又升級唔大
都係等遲下再買

睇YouTube, 上網睇波
玩下steam啲game, 畫質唔洗最高，低唔好太低
筆直 5000左右

有冇notebook好推介

想買部可以自己換ssd, 同埋8GB ram, 比女友開下youtube, 做下doc多

唔該曬巴打，但係上網睇話display要用gf 1050以上，我自己唔太熟，但係唔係會貴好多

有無又輕又平又快 budget 7-8k
岩岩睇緊小米rmb 5999 果部
13.3吋, i7 8550, 8g ddr4 ram, 256ssd, mx150, 1.3kg
有無伏？

行到google play既apps就有, android os就應該無

材料黎講就無問題

呢部點睇

畢直六七千 notebooks mini pc 都考慮緊

Pish

gtx 1050? 呢個post第一部就係

Out of Stock

Btw Thx 巴打

請問想畫到AutoCAD Mx150顯卡 o唔ok呢？

有冇 desktop 介紹? 5k樓下
通常運費要多少? 未試過上網買電腦

Asus 新laptop , dave2d都有評測,sshd 死雞 firecuda唔差,不過就膠機身

dell 7577 i7 7700hq + 1060 max q 943usd

dell 7567 i5 7300hq + 1050/1050ti 會再平啲,約680 to 780 usd

你都可以諗y720, 不過3.2kg

小弟嚟緊要出國, 想買部notebook用, 主要玩pubg, lol, rainbow6, csgo, l4d2等等嘅game,筆直就9000左右, 唔要求畫質, 流暢就ok, 即係例如pubg全低特效都有50-60fps就夠, ching有乜好推薦?

ps: 如果可以嘅話部嘢設計想低調啲, 唔得就算

要幾重同幾多吋？

重量冇所謂, 15啲以上就ok

pubg low過60 fps就呢部

btw 7代同8代u 打機分別唔大,差少少fps,主要分別係多工上

desktop 就睇悠二5k list 好過la
不嬲砌機好過廠機

樓主有冇14,15吋chromebook推介？
最好行到android app

上面有人問過, 行到google play既apps, 2000$到

想問下amazon買係咪有全球保? 有嘅話又係喺邊到可以保養?

sor.. 岩岩睇返先見到你已經覆左
但係連尼住冇彈noti

上面果部asus有 要睇下你去左咩地方, 搵附近既代理維修站

thx

部LAPTOP已經步入第8年, 佢又繼續努力工作, 我又唔捨得。想問下咁多位巴打個SPEC 係唔係收得皮? 有無咩我可以UPGRADE 下?

laptop居然咁平

第一代i7不過係最貴果款4核機
無咩野可以upgrade, 因為2條ram槽都爆左
玩到佢退役算啦

我上過asus官網搵但冇哩部嘅資料其實係咩事

係cpu變廢左

amazon整成咁定asus自己偷偷地供廢少少嘅版本畀amazon賣?

因為我諗緊換其中一條2GB RAM 做4GB 推上8GB。另外換SSD。不過唔知有無用 個散熱真係唔知點攪

佢係個網放最靚既specs出黎
但現實可以有好多隻版

3-4000

ipad/samsung s3 tablets 呢個價買到頂級貨

HKD6000 上下加減500

獨立顯示卡 (依個價位應該得GTX 1050？)
15吋
香港有保養
可以有Hdd+Ssd更好

請問有冇推介？

有無平價用atom既tablet介紹

巴打幫幫忙

想玩city skyline 大約1kg
筆直 4000-5000

有無推介

佢個 requirement係咁:
Cities: Skylines Recommended Requirements
CPU: Intel Core i5-3470, 3.20GHz or AMD FX-6300, 3.5Ghz
CPU SPEED: Info
RAM: 6 GB
OS: Microsoft Windows 7/8 (64-bit)
VIDEO CARD: nVIDIA GeForce GTX 660, 2 GB or AMD Radeon HD 7870, 2 GB (Does not support Intel Integrated Graphics Cards)
FREE DISK SPACE: 4 GB

hss+ssd, 1050

行windows 10

gtx 660要1050先差唔多同級
1050就算簿機最少都2kg, 而且通常都7000起跳

唔該巴打 我真係乜都唔識

樓主有無desktop 介紹 4－6k

想問下呢部最靚個specs 如果砌機大約係用幾錢
因為仲諗緊買nb定desktop
麻煩哂

你要廠機定點, 平就自己砌

6核1050ti, 砌就5-6000$到
nb就8000

人係新加坡，砌完好難帶 都係廠機算

(以上價錢為坡紙)
睇左幾個大牌, 都係咁上下, 呢部就細機箱黎
cpu同ram都係最update, 缺點就係hdd load野可能比較慢, 但做普通野就絕對夠 如果要打機有顯示卡呢個價通常要自己砌

文書機，得閒睇下戲有冇介紹

8代basic u, 買完可以幾年唔駛upgrade
夠睇戲文書有突, 有128 ssd+1tb hdd

2 in 1 可以變做tablet 果d laptop有無介紹
有時想訓喺床上面用
5000呢個價位有無選擇

唔該巴打

想問呢部取代個post第一部得唔得？ 見都係1000USD

想知樓主第一部個價係連埋運費？

amazon 都做緊1249USD
姐係都成九千幾港紙
會唔會仲有性價比高多少少既選擇
最緊要香港有維修中心
麻煩哂巴打

豐澤都係5700

4月精選限時優惠 過左4月喇喎

想問一問如果係你地應該揀邊部..雖然唔係amazon..

1. Lenovo Y520 $7699
2. Acer Helios 300 $8299

2部都同一個spec

i5 7300HQ
GTX 1060 6GB
8GB ram
1TB HDD + 128 SSD

唔好買個尾係u既cpu
慢到癲

唔該巴打

8系u尾都好勁架

失敬了 我錯

都ok既...不過7代u 4核黎
但1000$ usd價買8代既i5都係4核

lenovo/acer機其實可以買返香港行貨
因為鋪頭價錢差唔多 (唔好去webpage到買, 會比人斬到一頸血)

Gaming notebook.
us$999

CPU: Intel Core i7 7700HQ Kaby Lake-H Mobile
• GPU: NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB GDDR5
• Memory: 16GB 2400MHz DDR4 SO-DIMM (8GBx2)
(2x slots for expansion)
• Display: AUO IPS 15.6" FHD 1080p w/G-SYNC™
• Storage: 256GB M.2 NVMe PCI-E SSD + 1TB
5400RPM SATA 6G
• Weight: 6lb, 7.35oz
• Audio: Realtek ALC 255, 2x 3.5mm Headphone/Mic,
Stereo Speakers
• Ethernet: Intel i219-V 10/100/1000 Controller (RJ45)
• Wi-Fi: Intel AC-8265
• Bluetooth: Bluetooth 4.2
• USB: 3x USB 3.0 Type A
• Thunderbolt: 1x Thunderbolt 3.0 Supports 4K (4096x2160)
60Hz External Display
• Video Out: 1x HDMI 2.0b, Mini DisplayPort 1.4
• Webcam: Full HD 1920x1080
• Keyboard: Full Size Backlit RGB
• Operating System: Windows 10 Home (64 bit)
Dimensions
• Width: 16.06in - 387mm
• Length: 11.63in - 260mm
• Thickness: .89in - 22.55mm

如果基本上做文書野 得閒會睇下片睇下戲要求睇到4k執下相同埋會帶出街

係咪揀返apple唔洗煩

macbook air就入門7000到
如果非apple機以上要求4000-5000都有
睇你是咪追求生活態度

睇到4k

可能佢會駁mon睇掛

想買部嚟玩gta同ow 有冇laptop推介

呢部冇ssd

無...

8代i5+ssd+hdd+1050ti就999

thanks巴打

fx504我睇官網話128ssd...
係好多版本家點？

我咁啱呢排睇緊呢部
見amazon平3000好心動

amazon呢部都係128ssd...

奇怪，見唔到
返去睇電腦版睇真d

ASUS ROG Strix Hero Edition 15.6” Gaming Laptop, 8th-Gen Intel Core i5-8300H processor (up to 3.9GHz), GTX 1050 Ti 4GB, 120Hz 3ms display, 8GB DDR4, 128GB PCIe SSD + 1TB FireCuda, GL503GE-ES52

巴打點睇core m3 呢粒u

上網文書only

ASUS TUF Thin & Light Gaming Laptop PC (FX504) 15.6” Full HD, 8th-Gen Intel Core i5-8300H processor (up to 3.9GHz), GeForce GTX 1050 2GB, 8GB DDR4 2666 MHz, 1TB FireCuda SSHD, Windows 10 64-bit

我睇到呢段

引用果到有2條link, 第二條先係ssd

明晒
睇左spec
原來fx504真係好多種版本
冇ssd唔考慮了
gl503又上一代u
會唔會差d?
真係唔熟
我desktop仲用緊第三代

如果有位砌desktop緊係desktop行先
因為notebook不論係cpu同gpu都差desktop唔少

部desktop仲服役緊
應該會繼續用
早排升左級做16g ram同換左960（都係二手）
想要多部nb流動咁用

我研究下rog gl503先

如果係7代u但係7700hq的話其實只係慢8300h 幾%

正
唔該晒

留名買機

1060冇人覆

有冇1060 around 6-7000推介

Laptop or mini PC

spec一樣就當然選平果部
laptop要8代u+1060通常都8000起跳
7代既7300hq都係4核, 玩到幾年既應該

想問下呢兩個配置點揀好
1. i5-8250u 8gb drrr3 ram
重1.1kg

2.i7-7500u 8gb drrr4 ram
重985g

剩係玩DMM 既flash Game
因為會同時玩幾隻發現都幾大食
呢家部電腦i7-3630qm 三開開始會LAG
用i5-7200u 雙開維持唔到高畫質
所以想知上面兩部邊部較好

食cpu食graphic
如果你講8250, cpu快3630qm 20%
gpu就快80%

食cpu定食graphic*

應該食CPU多
用7200u 雙開cpu使用率大概去到90%
用3630qm 大概70%左右

ROG gl503ge i5-8300H 1050Ti
$999.00

呢部其實算唔算抵定一般

一般, 但唔夠頭POST果部抵

唔熟AMAZON, 樓主post果部可以直送香港???

可以...唔駛靠集運

有無玩到中高質war of warship, World war 2, 全面戰爭
價錢平平地抵玩
Mon要15.6 重量其他無咩要求

巴打點睇你自己一樓個部notelook
5000幾有1050真係好吸引
未試過用a記 知唔知運費貴唔貴

最平入門機...

呢部點睇？

GTX 1050Ti 4G i7-8750H (6 Cores) 16GB 256GB SSD + 1TB
佢話amazon exlusive model $1099

無全球保

有無兩千以下既？ 只用黎做文書機就得 唔想Chromebook 唔該哂

windows 10 1500$

Hp stream 11 又係差唔多價 巴打點睇依兩部？ 萬分感謝

無咩分別, 不過真係文書only
開多少少野都lag

依家8th gen i7 好似無乜選擇 都係要等下

請問有幾耐保養?

白痴一問, WIN10有冇得轉番中文??

得一粒8750h
但全部1000$美金起跳

地區及語言有得轉

一年全球保

我用黎做功課用 我有時會開成十個網頁黎搵source 想問下咁會唔會都好lag?

會卡下卡下咁

如果用chrome Book 情況會唔會好d ? 唔該口田

巴打想問下..

小米呢部Core m3 4GB RAM + 256GB ssd

主要做文書多.. (excel 多, 但唔知係唔係formula 太多..而家部機open & save 某d file都好慢)
同埋間唔時玩下Football Manager..

想問夠唔夠用..

唔會, 都係慢架啦... 分分鐘手機仲順

m3, 文書機
football manager唔係好搵到個recommened spec check唔到

好似係...

OS: Windows Vista (SP2), 7 (SP1), 8/8.1, 10 (1703/Creators Update) - 64-bit or 32-bit. Processor: Intel Pentium 4, Intel Core or AMD Athlon – 2.2 GHz +. Memory: 2 GB RAM. Graphics: Intel GMA X4500, NVIDIA GeForce 9600M GT or AMD/ATI Mobility Radeon HD 3650 – 256MB VRAM. DirectX: Version 9.0c. Storage: 7 GB available space

我主要打football manager同用photoshop執相
想請教下有冇8000hkd樓下嘅notebook

基本盤4000-5000就有, 8250u+ssd, 用落唔會lag就呢部

心思思

其實係睇中呢兩部
1.ASUS UX331UA-EG005T

2. SAMSUNG Notebook 9 Always

樓主上面推薦果d notebook係咪全部都係us插頭

呢部夠唔夠低效食雞!?

20$買個轉插都得
真係好介懷的話可以自己買返個香港版火牛

夠... 40-50 fps

我budget都鬆動，有冇得高一個level

比個實數先易幫你搵

其實一般文書 睇下高清片 唔打機既話上面果部都夠用?
唔洗去到呢部?

呢部就8代i7 basic u+有基本graphic card
正常8250都夠, 驚load野慢有ssd就得

上面有巴打話u 字尾渣d
咁hq 尾係咪勁d?
咁 8代u 尾好d 定 7代hq 尾好d?

799 直送香港好似都唔錯喎
可以同acer 部swift3 爭下
Acer 5680 香港腦場買 但厚框 外型老土

7代u係雙核, hq 4核
8代u係4核, hq變成h, i5 h 4核, i7 h 6核
功能黎講8代u同7代hq差唔多

有無文書機可以玩到lol
唔洗高fps 唔會lag就ok
愈平愈好

ASUS FX503VM 15.6” FHD Powerful Gaming Laptop, Intel Core i7-7700HQ Quad-Core 2.8GHz (Turbo up to 3.8GHz), 3GB GTX 1060, 128GB SSD + 1TB HDD, 16GB DDR4, Windows 10

呢部prime特價us999
好似好抵屌

價錢比正常低左少少, 算抵

我前日去問原來lenovo得gtx1060 3gb, 所以我入手左acer果部了,$8120

8250u + mx150, 可以去買香港acer/lenovo行貨, 5000-6000到

i7 1080 最平幾錢？

2萬2
但1080 notebook係極易過熱, 之後打機就會lag下lag下 建議唔好浪費金錢

樓主有冇ultrabook推介
5k左右
8代i3/5
咩brand都得

一係你可以去fortress睇下, lenovo/acer應該都有5千幾既貨

我見腦場4千幾有i5 8代
但我嫌太重

ultrabook貴少少的, 8代i5 8250u amazon最平4000都應該有

Dell 9370 點睇 budget 13000到

呢部野貴既原因係有tb3, 你有特殊用途要用tb3?
唔係的話半價都買到相信specs

咁13000價位有咩ultrabook可以揀 ？ 主要用黎 執相 剪片 得閒打下機睇下片咁

ultrabook好難打機...因為無gtx卡...除非係razer blade不過要16000...
考慮下15吋機, 頭POST果部5000$已經有你要求

想問下以下呢兩部邊部好d
主要用來畫圖autocad 同3dmax
其實想搵番差唔多spec但係再輕身小小既

同specs 有冇介紹？
想要勁u ram ,ultrabook

asus果部多一倍ram, 同埋1050ti快1050 15%到

799美金

咁如果xps上番16同512要點選擇好？

睇你用途, 上返材料就差唔多但1050ti快1050少少

多謝巴打解答
另外係asus評價好似唔太好
仲想問下巴打差唔多spec有冇其他推介
如果輕過呢兩部就更加好
唔太熟電腦 唔好意思

好似好正喎 thz 巴打
如果13吋呢？

我見13好多都唔平
最正常係e個

同15差唔多價

amazon買ssd/hdd 1TB
有冇推介 500~1000左右
FOR NOTEBOOK SSD會唔會好d?

點解上網睇1050 有分4gb 同 2gb , 但amazon 只有 2gb 賣, 兩個分別會唔會好大?

一部mbpro 點會6k啊
6k x2都要再加幾k啊
pro啊on9

可能二手呢...當年macbook pro standard仲係9988

4gb 效能只係差2gb 幾%

樓主呢部帶出街的話點睇？
工作需要 電腦要長期跟身
同有時會長期唔係香港，諗住搵部做野同玩下d但效game

15.6吋典形機
你鐘意可以去fortress睇下同款機係幾大...好多機都係呢隻款

I5 8系U
獨顯卡 MX150 OR GT都得
8G RAM
SSD + HDD
盡量輕身

有冇推介

佢係咪得1年保?有冇得加國際保

有冇類似但唔係asus?

其他牌amazon無保
你係香港買行貨同spec 10000$起跳

睇過網上都係屌過熱 風扇嘈
Swift 3柒但係散熱應該好少少

budget 4-5k ssd 文書用途 有冇介紹

搭單問下
amazon買 dell xps13有無保？
見佢賣得平過香港好多

最平又玩到pubg 1080中效50fps左右有乜介紹？

係 price hk 好似搵唔到既
諗住睇下差幾錢

9360黎

有9370啦

前日去腦場睇過
完全係一樣spec 要成6千9
之後就上返amazon屌左部返黎

用緊lenovo t470s 玩game唔多掂

intel 620

入門機講到好似好廢咁

係 果陣諗住文書機多

Amazon同學界優惠個價大約差幾遠？
如果平得小小既等學界買算，費事煩保養運費果d

budget- 7000左右
想買部唔太大同重嘅laptop 用黎平時做功課加打機 有冇咩推薦 唔該ching

學界機通常都係壞機翻新
買左都麻鳩煩

個Anti-Dust Cooling System
屋企養狗好多毛 半年唔清就GG

asus ux331un (8代i5 mx150)
同lenovo 320s (一樣8代i5 mx150)

呢兩部點睇
前者8千 後者6千左右🤔應該夠打下lol pubg ？

6千有i7 8代喎

其實重量都係一個重要因素
btw岩岩上去睇左🤔好似冇獨立display card

有冇4k左右嘅機推介？

點解咁平

睇D review 好似個keyboard 麻麻？
我想買部要做下 programming

撚過幾下 我覺得接受到
出面d大舖好似都有類似 model
可以去試下

Dell有冇類似呢部咁既spec？

爬左文睇落AMAZON真心抵屌
但先前有巴打問要輕身NOTEBOOK 樓主推介左ACER
可唔可以唔要ACER

1.2KG樓下 8代U

同埋想要全球保 係咪得ASUS???

係

ultrabook會比較貴少少, 但有amazon都係抵屌, 呢部5000-6000

其實我用緊部三年前既ACER
I7-4510U
DDR3 12GB RAM
AMD HD 8750M
1.6KG

其實部機仲用到 但個MON有時雪花 拎去整又唔抵
心郁郁想換機

部野3年前買左我8千幾銀

e 部睇過，2.6kg 13吋黎講好重

留名

如果係amazon 買blade 會唔會平既香港買？

唔會... razer名牌野來

Razer好似特別貴，係就係好薄好靚
但好似散熱麻麻地
Gigabyte Areo 15x同MSI GS65仲好啦

5000～6000
打機，重過舊磚都得

6月睇下有冇macbook air
唔係就lg gram 15 / xps 13

2.6 pounds 唔係kg喎

應該打錯，冇理由咁重

應該係ASUS on9

used

諗緊呢部好唔好...有哂獨顯, SSD+HDD, 8GB RAM, 8代I7

但有DISPLAY MX150 定940MX勁?

同埋有冇同SPEC既機再介紹

同埋點樣睇果部機有冇位ADD HDD?
我自己有一隻HDD
如果有可以只係買SSD既LAPTOP

mx150係940mx下一代, 快62%

ASUS ROG 1080Ti i5-8300H(8th gen)
999.00

ASUS ROG 1080Ti i7-8750H(8th gen)
1,199.00

差200點睇
如果駁多1個external monitor
一邊打機一邊做其嘢e.g. YouTube, Netflix
其實睇GPU多定CPU多？

都係貪全球保冇咁麻煩。
你 Overall Review 覺得點

未送到黎
只係落舖玩過下
覺得用4千5蚊買黎做文書機(基本ms office, 上網)算係咁, 而且有1年國際保
係香港同價位好似買唔到呢個spec
行貨要成7千蚊先買到同款同spec

不過hk好似係s系 金屬殼
amazon就膠殼

如果同依部差唔多spec 但係想要13”係唔係會貴到飛天？

你條link果兩部1050
1080冇可能咁平

sor 打錯
係1050Ti

如果自己加RAM加到16G要幾錢?
2666 係咪貴D?

notebook 2666 一條8gb 8舊到

暫時睇中呢3部:
邊部個MON最靚?
樓主俾下意見

1.)

2.)

3.)

3個應該都是普通full hd mon 1920x1080
中間果部就功能上最高

樓主呢部好定窮燃專用 神舟戰神notebook

LIHKG @ Android
呢部好？

粒cpu好似係g4600, 完全係垃圾黎

咁又岩 第七代第八代分別
仲要支那機 樓主 我都想返部你推介個部先 唔該

係amazon買左notebook,咩都搞掂晒
一個鐘之後叫upload信用卡聲明
有冇巴打知點樣upload？第一次係amazon買野

我未遇過呢個case, 有無多d資料係叫你upload d乜
我正常打完個cvc就買到

budget 7k-8k 左右
平時主要上網同睇片多，間唔中打下機
想要耐用D唔會好快壊
樓主有冇好介紹

今日xps 15 大減價9千幾 同香港比平左5千幾蚊
但諗多陣都係唔買 出街用都係輕先係最緊要 打機都係用返台機

邊到大減價

問過代購9千6度

嗚嗚嗚me cider

upload latest credit card monthly statement

咁上下仲有冇其他介紹

睇條 link d review 彈個 keyboard

利申 準備去試機

冇咗了

xps 13 dell refurbish 有平

$548 usd

另外扑左搥 買左部8代u既
$618 usd
比到錢 shipped 搵集運送

孝子買部比老母喺屋企上網同做嘢有冇平嘅推介
應該夠大mon就得

係amazon買左部rog 幾好用
但係個心都係想買razed blade

razer blade 16000$起跳

個樣靚仔好多 又冇咁大部
我嫌而家呢部太大

巴打點減50蚊?

岩岩今個星期收到部VivoBook F510UA 1TB HDD
個樣幾靚仔
mon係IPS, 唔會變色幾好
speaker聲我都覺得唔錯
不過部機明顯係啲細緻位,同貴價機比, 係做得無咁好
4千2蚊貨仔仲有1年保, 真係收貨啦

SAVE 15

點解asus 部fx504 咁平 係price 睇會成9k 幾
粒u 唔同左？

原來係i5 同i7既分別

618*7.8=4XXX抵到爆
但DELL咁樣買落黎香港係咪無保

跟機 有冇 word excel 等 定要再買

無
有都係30日試用
家陣ms office一次性買大約要1000$
但又可以月subscription 80$一個月到

single license就50左右

family抵玩好多
$80 5部computer 5部tablet 5部phone

taobao

7代u 550 添
好過asus 部15寸
但我寧願比多幾舊上8代

另外咁岩見到

Tablet 重量 i5效能
但舊電得30w 應該冇6個鐘

7代u 7200u得2核
8代已經全線4核

淨係係日本亞馬遜買過書CD

想問幾樣野 (未開us帳戶 )
1.美國亞馬遜買notebook 多數直接寄黎定係要搵轉運公司?
2.Seller Information係咪9成最好係amazon?
3.差電火牛用萬能轉接頭就無問題?
4.點樣先知道有無全球保?

唔該巴打

我屌無晒貨

心大心細遲左

多謝巴打開呢個post
訂咗機了

雖然唔係推薦嘅平價notebook

岩岩上dell outlet factory撞岩有部8系i5 128gb 8fb ram certified refurbish 9396, USD609，再平d
即deal, order confirmed

但真係要撞手神，買完過一陣refresh又無左，我買果陣仲有兩部

巴打同路人
應該就係我同你一人一部

用左邊間代購 收到貨大家交流下
我個人仲要係大陸，幾驚要sms confirm credit card比唔到錢

買咗呢部
但係個sshd好慢
得42MB/s Read同35MB/s Write
點解決...

999.99

你係做test定個results點出黎, 我幫你爬下文睇下點解決

用CrystalDiskMark 6.0.0 test出嚟
麻煩你

我見外國有條友results係咁, 你果個係點

[img][/img]
頭先再慢啲
依加好返啲...

就咁行seq有幾多

依家所機都有30% discount

某d機型都有機平過amazon

Dell 好似信用卡唔係美國
就會自動cut 單
Anyway 有冇ssd 推介下
見xps13 用nvme 又m2 好似好複驚買錯用唔到

唔知一千內買唔買到512 gb
256 今時今日都唔多夠

F510ua減到479，後悔早買左

me too
仲要未送到黎

好似有啲128GB SSD + 1TB HDD 款

早買早享受.....

早買但仲未享受到囉

本秒都驚，但confirm 左order，應該唔會甩底掛

有冇13-14吋既文書機推介, 希望有1年國際保

91 read
62 write

都係差10到好似 聽講磁碟多野就會慢d

咁都係出去買隻平平地嘅m.2 ssd插落去算

請問樓主 如果想要
第8代 i5 cpu
8gb ram
128 ssd+1tb hdd
有咩推介？

但1tb hdd款唔會好慢咩？
128gb + 1tb ssd 個價又企得好硬

買1tb 果款 再自己加ssd咪得

但如果自己加ssd 會唔會無左保 ? 連工包料 計埋保養...直接569.99 要128 ssd 唔係仲抵咩 ?

美國Dell 5570 Refurbish
最平US$524

我想問下小米notebook 13.3 人仔$4999

有冇伏??~(定係4599果隻好D)
呢個價位係amazon有咩介紹??

thanks

你小米果2部都係7代u, 雙核
8代u家陣全線4核

ASUS ZenBook 13 Ultra-Slim Laptop
UX330UA-AH55
Style: 8th Gen Intel Core i5

USD$699.00 包送貨+全球一年保??抵嗎?

差唔多, ultrabook本身會貴少少

請教下想買部notebook長期拎出街用
要8代i7U 最好32gb ram 拎黎用sketchup多既
budget 1萬內有冇推薦呀

32gb 應該全部過萬, 同埋暫時都無咩證據顯示32gb ram會好過16gb 16gb就樓下呢部

我買咗$799 8G,256G SSD嗰部
i5-8250U + GTX 1050
實測1.90kg,又有指紋
上網足8-9個鐘
插電打pubg都ok，又唔太熱同嘈
係個殻膠咗啲，入門嘢冇乜好要求
啱晒我casual gaming又唔想洗太多錢
完美代替部sony s13
好彩有睇呢個post啲巴打介紹

想買部NOTEBOOK係屋企用, 大MOON 同要黎睇片為主

最大+最平就呢部, 17.3

係咪出去配條線就得？

定都係轉插穩陣 ？

買下面個轉插都得, 十蚊到

巴，我想搵部4千內，文書同輕，睇片其次，唔會打機，拎嚟返工用

4000仲要輕就無8代u, 得7代, 但對你要求應該夠

出去買呢隻先

梅花頭係咪dell黎
諗緊有tb3
最簡單 有type c 線 都差到
唔知ipad 果隻火牛得唔得

我想要部係8代u 輕少少嘅 同埋city skyline 呢類game

上面部ASUS vivo 好fit不過太大部太重
Thanks bro

tb3機全部都好貴下

其實呢部夠唔夠做? 香港賣緊6600

city skyline個recommended specs要650, mx150應該唔夠做, 除非你肯set低效

打錯, 660先岩.

i5
ddr4 8gb
256ssd
<1.75kg
暫時睇中Inspiron 7000
如果要用ps/ai/cad/revit/rhino呢類軟件以上spec夠唔夠做?
同埋有獨顯果d機重量一定會過1.5kg?
仲有gaming laptop除左重量之外, 價錢同效能都會唔會好過非gaming laptop?

想搵 I5 8250U,8GB Ram ,MX 150 ,128/256 SSD +1TB HDD,14-15' Mon,<2.2KG 既notebook

budget:約6000-$7000

其實你上Ebay 或者amazon 你可以搵番3腳插版本既頭 , 唔太貴

外國 d laptop 依家插張1050顯示卡,係唔係都叫gaming laptop 或者 entertainment 用
輕便既laptop cpu效能上面唔一定會輸,只係打唔到機 ,無顯示卡執相差D

有獨顯一定過1.5kg

不計成本最輕最緊係咪仲係富士通?amazon仲係賣緊 7代u版本

咁要買XPS 15先得 好貴啊

講真notebook最平都係15吋系列
如果你係帶出街但係有背"狼"果D其實無咩問題

咁我都係跟機買799 再買多部ipad返學用算

ipad我唔買既原因係粒chip係a10, 明明iphone 8用緊a11
即係唔比最好既野user

7000內 想要 輕身同大MON, 平時用黎睇戲睇劇 有無推介

BTW amazon係呢段時間先做平價, 定係一直都係咁上下價錢架?

大家覺得dell 果部好d 定 asus 果部好d?

Dell(us$699):
Dell Inspiron 15 5000 Laptop Computer: Core i7-8550U, 128GB SSD + 1TB HDD, 8GB RAM, 15.6-inch Full HD Display, Backlit Keyboard, Windows 10

Asus(us$569):
ASUS VivoBook F510UA Thin and Lightweight FHD WideView Laptop, 8th Gen Intel Core i5-8250U, 8GB DDR4 RAM, 128GB SSD+1TB HDD, USB Type-C, ASUS NanoEdge Display, Fingerprint Reader, Windows 10

電腦用左5,6年 想換番部電腦
如果平時多數都係睇戲打機
一炮過買部laptop 好似gs65,Aero15x咁
定係用番同樣價錢買部普通既文書laptop再砌過部枱機好？

比我會兩部

哈 ～新手岩岩見到個post
有冇d 運轉速度快，電多唔會用得快
，around 3000budget notebook 推介

睇你要求係乜, 如果display卡係1070以上, laptop會貴過砌一部機好多

通常打機+programm用
例如打sims, total war咁既game
唔該

3000$ 最多都係呢d貨色

即係廢u, 開多少少野都會lag野機

唔該哂
因為唔識砌電腦
所以notebook用住先
btw 如果加大budget到5-6000用咩推薦

基本上全方位就呢部, 打機無問題

呢部係衰在得SSHD,無獨立SSD

ssd版本就貴好多了

2 in 1 有無推介?
最好有tb3 同獨顯

我買咗ssd版
[black]i7-8750H[/black]

不過已經唔係平價notebook所以冇講

之前減價減到八舊水好抵玩, 如果有用開amazon prime membership / magazine subscription /amazon kindle 配合嚟一齊用就更好用, 原本我想買iPad Pro 但係諗起我只係用嚟睇雜誌就無謂比多咁多錢

其實$999 係咪算平呢部野？
有啲興趣deal 不過同$699果部比 係咪其實差唔遠除左hard disk

請問有冇配1060的，會唔會貴好多？

有咩分別

1050Ti
120Hz 100%sRBG mon
i/o 數量

巴打想請問呢個價錢係香港係咪買到既無勁咁多
其實純粹想買部電腦番宿舍打機

1060 9000起跳

樓主好波

諗住買嚟打機所以想高一級，有冇推介

高階labtop有個風險係好易過熱然後lag下lag下, 想安全就買返1050/1050ti 又抵好多

咁買返第一部華碩算了，謝巴打

有時睇下連登其他post, 買部1060/1070玩唔夠幾個月就過熱lag下lag下
驚浪費左d錢又得唔到想要既野

幾年前買fujitsu 一部5k既notebook 都係咁, 睇youtube 都會過熱 要買風扇吹住

小弟想請教，平時睇片睇電影多，上吓網，所以想要大芒mon，最好17吋，有咩推介

有冇啲細mon，12寸以下到，輕，主要文書機，得閒上下網睇下youtube嘅啫，帶返工用的。最好i3以上。

i3/i5一定要13.3, 12吋果d叫m3/m5 (mobile)

17.3通常specs都一定有返咁上下, 呢部機都打到

其實7代u同8代u有無話差好遠

都要睇model, 7700hq係7代i7頂級u 4核, 同8代既i5同級都係4核
8代既頂級i7係6核但貴好多.

想問下 平時打下lol pubg（想開到靚同順）同用到Matlab autocad個d ，唔使大mon，有冇好推介 ~8000$$

呢個價最多都係開中效 60 fps 真係budget有限砌desktop仲好

如果中效會有咩選擇，因為都想換部機長用，之前個部一用用咗5-6年差唔多時候收皮

中效就呢部

女仔番學用
想要輕簿靚 14吋內 ,i5cpu ,256G ssd ,8ram
各位有冇咩提議

呢部都係中效喳原來
最近玩隻online game叫黑色沙漠
屋企部電腦開中間都lag到接受唔到
如果$999 都中效咁點算

你屋企部電腦咩料到, 可能upgrade下已經玩到唔駛買laptop

如果呢兩部呢 先頭都有見其他ching推薦過？會唔會邊部好喲

acer應該無保

呢部唔錯，但個panel是TN，有冇差唔多同級但要靚panel機介紹？

先謝謝你，17吋d spec 又幾勁

如果想拎走隻HDD 加隻250gb ssd入去難唔難整? 推介買邊隻
如果去黃金比人整要幾錢??

原post果部玩唔玩到pubg
利申 乜鳩都唔識

唔該曬巴打！
不過呢有冇差唔多spac但細部小小，因為要成日拎出街用

都想買部電腦玩黑沙
又想notebook方便拎返hall玩都得
但又怕nb掛機自殺咁

關閉時最小化 咪得囉
至少唔使食gpu

巴打定唔知絲打你點揀 想呢兩日deal

呢部好似都唔錯

岩岩做左d功課發現呢個spac最都15吋，唔知有冇有冇輕小小可介紹

如果純要黎上網 文書 睇片 完全唔會打機
咩budget 好

諗緊predator helios 300果部 等緊隔離post review 熱唔熱

BUDGET 6000左右
如果想1KG左右重 13" 14"MON 拎出街 電又耐用 做下文書 睇下片 係咪都係
ACER Swift 5 / ZENBOOK 13?

唔該各位

正常都15.6, 13.3又有1050應該無

正常u就4000-5000
廢u 3000都有, 但開多少少野都會lag

係, 13.3 ultrabook本身會貴少少, 呢部有8代u

未試過AMAZON買電子野 如果壞左 ASUS 有冇全球保養?
感激巴打

有一年.

師兄點睇
Dell XPS 15 9560 FHD 1080P Intel Core i7-7700HQ 16GB RAM 512GB SSD Nvidia GTX 1050 4GB GDDR5 Windows 10 Professional

上一部機用左3年就打柴
要用得耐嘅話呢部好定mbp15算數

材料黎講部野最平6000-8000都做到
如果你買mbp 15, 要買rx560貴果部先有1050級數, 2皮野 (最好有蘋果信仰先好買)
dell就唔知做緊幾錢

尋日睇就做13999
mbp 兩皮嗰部不了 萬八嗰部再用學生價都仲有得諗

15邊部13999
有部144xx, 但果部無顯示卡最多比你打下電競game.

想請教呢部機夠唔夠性能駁HDMI線到40寸電視睇高清電影？會唔會lag?同埋夠玩中效食雞？

lm

而家部枱機成日時得時唔得,唔想整又唔想又砌過部新機,因為已經唔多打機
請問下用黎做文書野,做下EXCEL,WORD,剪下片咁,帶出街又唔太重同開得耐又唔會真係好熱,同玩到下CSGO有邊部好?
BUDGET最多5000蚊到

仲有DOTA2

可以考慮下呢個POST第一部5000幾, 5000$樓下難少少
不過如果你本身有DESKTOP, 其實砌過部3500$已經做到你要求

我部機應該底板壞左，但又唔識搞，又唔想俾出面人搞，就諗住買過部，唔該巴打

睇中哩兩部，想二揀一，
巴打可唔可以比較點評一下

I7版有得加隻m.2
I5版有冇得加

CPU黎講第一部快少少但兩部都係4核
顯示卡殷講
第一部玩到大作
第二部只玩到電競GAME

真係唔知有無得加, 但其實SSHD係過一般HDD的

本身想叫女朋友買樓主貼嗰部
但1050 2gb會唔會玩2年就收皮
1050ti 4gb又起碼7千幾
國際保又好似得asus有

所以要睇你玩咩game

目標我諗係玩3-4年後大作最低畫質
我諗1050 2gb應該冇咩可能

3-4年後, 應該已經出左1150
d廠商好仆街架wo, 會用返最新既卡黎對標返隻game既畫質
1050 2gb可能真係未必得了

多謝巴打分析，
輕薄同效能之間，我都係揀後者，準備買上面個一部
同埋FX504既紅光可唔可以關？的確有啲顯眼

想揾部4k倒，mon越大越好，只係玩sim3,4 果d game, 同埋有hdmi頭既notebook

應該係有得關

4k全部都要1皮以上

睇左人地評價，原來光度有三種強弱可以選擇，亦可以關

LG Gram 13" 係咪都係amazon買最好？
LG香港又唔知幾時先肯出行貨

你對lg有信仰? 呢個牌子係香港好多款機都未必會出

屋企好多電器都係LG so far又冇壞冇奇難雜症，所以都唔抗拒呢個牌子

不過睇網上評價就係話部機好膠，個mon軟到可以好似張紙咁波浪式擺動，係怕如果有日手殘整壞要保養就麻煩。

即係有信仰

呢部有8代u同埋係amazon算係最平

我諗佢係話4k budget

睇完sims 4 recommend 要gtx 650, 對標就係mx150
mx150機最平都4k以上

本身考慮買頭post果部，最尾揀左$799哩款
都係有SSD好D
另外shipping比想像中慢啊，standard shipping預計要6月11-14號先到

自膠唔記得比link

how about this??

好抵
唯一係gtx 1050可能只係夠打未來2年嘅game

個mon係4k, 如果打電競game都有得行返4k
但打大作恐怕都要set返1080

啱啱喺黃金見到呢部, 點睇?
六千蚊內有 八代 i7

衰在Display card : amd 530

文機書 打到普通電競game
如果是行貨價錢都合理

呢部msi點睇？
諗住打下fifa 就算，同埋會畫下cad圖
有冇啲更輕更平嘅選擇？thx

想買部 平平地既notebook，要黎cut下歌/片 ，或者上下網咁 有無好介紹

想問下樓主 呢部算唔算抵玩?

算ok

你d歌同片幾多先
呢d用desktop u快好多

其實一般買平香港幾成到

本身黃金睇岩呢部

呢部cpu廢, 行貨又想有靚材料睇下acer/lenovo仲好

有desktop ，但有多部notebook 更加方便，
加上我有多時間都係街 所以要買
大多數都係cut歌 謝巴打解答

其實唔打機，剩睇高清片
i3 夠唔夠

貪佢輕

咁一定夠

因為唔打機好耐，同spec amazon 平幾多

同cpu有部3000$但15.6機黎
13.3機本身係貴d所以呢部價都合理

14吋ips wor

其實13.3/14都係同一種design, 會比較貴
之後就到15.6果隻厚機, 就比較平

會拎出街既都唔會想15.6

淨係睇片上網執下相 唔打機 成日飛 想有keyboard 行window 有1，2個usb port tablet/laptop都得 有乜好介紹

價錢合理, 但留意應該係無保
更輕同更平應該都係無

surface pro 12.3 649usd會唔會扺屌d

原本想買部盒仔機比亞媽上網買股票
原來notebook 都好平

budget 4k

12k budget
輕便為主
拎上張床用下咁
都會拎出街
有時玩兩場lol咁
有咩推薦

之前部翻新xps 13 9360 送到黎
見到唔係霧面都覺得奇
一摸落去原來touch mon 黎 都好反正大電

個簿框真係J出血
屌打MAC機

即係簡返asus穩陣？

用開亮面
啱啱買咗部ASUS霧面(TN Panel)
好唔慣

不過正面d色都過得去

yes

呢個系列散熱好撚差

notebook 散熱不嬲都仆街架啦
所以我通常只推1050/1050ti

我話呢個系列散熱偷工減料呀
散熱好既notebook有大把
只不過要更高價錢

有冇1050ti輕便laptop推介
想有時出街做野或係公司無聊可以食下雞
最緊要輕同價錢平
而家用緊surface pro 4,係就係好輕,但完全打唔到機

平就冇可能
但你可以諗ga65/aero15x

兩部都最少1060,買水機都要14000

zenbook 係薄d, 但好似加唔到hdd?

請問 文書機 但要輕既 有咩好推介

見到lenovo有部差唔多賣成皮 ，但我鍾意靚mon，有無好介紹

1050TI 有邊部便宜嘅介紹

8代U SSD 有獨顯 唔太重嘅
仲有咩推介

要睇你玩咩game, 輕機通常都係13.3吋, 獨顯只係mx150 (1030級數)
最多都係比你打下電競game

霧面 同 鏡面大家鍾意邊種
諗返touch mon 好似冇咩用 食電又重左

巴打對呢有咩意見？

另外想問 其實得128GB 會唔會太少

果1TB 係唔係外置？

利申：小弟第一次想買手提電腦

touch mon又係貴野黎

呢部叫入門打到大作
果1tb都係內置

ship香港咩？

amazon所有電腦產品(包括零件)都有直送

唔打機係咪連獨顯都可以慳返？

uhd 620 比想像中夠用.. 玩到下D舊3d game

買lenovo=on9

係.

咁唔要獨顯 睇黎可以平好多

諗緊samsung 970 evo 係咪最高性價比
都係貴其他牌子少少, sata平係平幾舊 但係效能差幾倍
想買512gb

咩型號

asus 睇睇下好多人話易壞

其他平既得adata kingston
好似熱熱地
我寧願比貴D

其實係m2 nvme就得(快過sata), 唔一定要samsung 970 evo

點睇，amazon search 唔到同型號既

部野應該係真的, asus官網有

唔識電腦
行黃金asus gtx 1050 5千令 仲有抵玩推介
想玩大作 有咩推介

最好有相成個SPEC比我睇
同埋問清楚係行貨定水貨
因為分分鐘佢地可能都係係AMAZON訂返黎

手提電腦係唔係 散熱效能好差？

ASUS VivoBook S Ultra Thin and Portable Laptop, Intel Core i5-8250U processor, 8GB DDR4 RAM, 256GB SSD, 15.6” FHD WideView Display, ASUS NanoEdge Bezel, Metal Cover, S510UA-DS51

呢部應該算唔錯？

係唔錯既 如果有機會開到下個POST我可能會將呢部加埋係頭頁

好重，有無輕啲

另外想問下free shipping到香港
係咪直接寫香港地址就得？

你班柒頭又要勁又要平又要輕
不如問邊到有得免費攞啦
又無錢 又嫌三嫌四

唔駛咁勞氣, 正常人可能唔識電腦硬件ma
有問題我都會盡量解答

係, 如果唔送香港, 你打shipping address時佢會話個地址唔得的

三星緊係sm961

Free ship
你搞笑？
Free ship係美國境內平郵

加埋shipping都仲抵過香港買？

佢應該講緊呢句, 通常有呢句你打地址時無彈ERROR就送黎香港

平就肯定平過香港
Amazon官方寄野好平
但好多新型號都唔肯寄香港
非官方就預佢運電腦us140打上
通常係得dhl快遞
同埋你要睇下個件野香港有冇保養
即係國際保包唔包香港
暫時得dell加左premium sup
同asus係香港先有保養
其餘都冇，係代理唔會幫你整
再唔係你自問運氣好可以買水貨

二合一有無邊部run得順 photoshop/ai做啲basic嘅平板設計
而家睇緊surface pro m3 想知有無其他brand

筆直6-7k

m3廢u, 開多幾個網都lag機, photoshop更加不用講了

咁要i5?

2合1好多都廢u黎
你去黃金果d搵件實物玩下就知

樓主，想請教下

如果主力用開excel / word (10幾個excel word 咁開有時), 無時無刻check email

部laptop 應該要有咩配置 ?

之前買laptop果陣都有追post
又喺想要平 又輕 又靚 又打到機嘅 都糾結咗好耐
咁多位如果都有類似嘅疑慮 可以睇下以下心得
樓主都可以睇下有冇用

我首先喺諗msi嘅電腦
呢個同razerblade一樣specs 但係冇stock limit 同埋直送HK 係一個比較好嘅選擇
不過我最後冇揀嘅原因 係因為佢個外形唔係太啱帶返學校用 畢竟我諗冇人想見到咁大個MSI 紅色LOGO出現係學校圖書館

之後到我最後嘅選擇

雖然喺用低一階嘅 1050ti 不過都可以用中高效食到雞 外形仲要靚仔好多 雖然睇過asus好似好多伏咁 不過用落2個月 so far so good
1.8kg 加埋個外形 同埋電量比起其他gaming laptop都好少少 令到我放棄咗1060 暫時嚟講都幾滿意

見到其他巴打有咁多 1050ti 又想要輕薄嘅選擇
冇錯 係唔考慮外形, mon質素同埋電量個情況下 係有好多平啲嘅choice 不過如果有以上考慮嘅巴打 可以考慮下
我到最後係黃金11000買咗 仲平過係amazon買
利申 唔係打手 我覺得呢部機散熱的確比唔上我啲fd嘅MSI

我之前都考慮過2017 版嘅razer blade 係us官網度打promotion code係可以減到1400usd 就有
不過又要夠代購又冇貨 所以就冇諗到

要mon大
預$8000左右
重量唔理

打機開低效流暢
愈高hz愈好

定要再貴d先得
貴d都可以考慮下

低效流暢呢部都得 1060要成萬

兩皮左右，有邊部散熱好？

其實下一代新顯示卡就出, 會唔會等下好少少, 畢竟成2皮野

下一代10-11月先出
一

請問巴打依部點睇？

push

預算唔夠

買8750h既cpu機好d

7k樓下
睇片文書機 要AUTOCAD 唔打機
要有1TB以上 HDD
最好大MON
女仔用 個樣好最好SILM啲
巴打有冇推介

有陣時會miss左d reply, 主要都係連登無彈果粒黃色野出黎先會miss
見我無回一兩日就可以推多一下

Msi香港冇保養
你預算最盡幾多

11k
係咪應該要預多少少

巴打買左UX550 ?
食雞掂唔掂? 之前睇Dave Lee review話呢部機打機會過熱
叫人唔好買黎打機喎

你可以睇晒成條片,第6:45講唔好用黎打機

請教一下巴打們
上星期二order左部gaming laptop, 今日睇track shipment仲差1格到shipped, 但收到email話payment declined, check番limit同資料應該冇問題
請問一下你地用一般香港銀行申請既visa/mastercard正常都買到? 唔該哂

如果間鋪限定用美國卡你會買唔到
正常就唔限既

想新
8250u+16gb ram
最好有ssd

UX550係抄xps15
但最搞笑係抄埋散熱差個缺點
降頻線仲低過xps15

Asus好多地雷產品
Ux550又係一部後蓋唔開洞既機
設計個班個腦裝屎

唔該哂巴打 check check張卡先 咁搞一搞個delivery date又遲多幾日
BTW, 間鋪名寫住ASUS, 應該係原廠出貨?

我都睇咗條片 自己都上網做過功課
買咗返嚟之後食雞 竟然冇去到好熱 大約67度 我開中高效 fps 60~70左右

緊係唔熱喇
降左頻嘛
Full load得正常硬件性能一半

預算 15K
文書用途多
想要15寸以上
要輕薄 因為要出差用
間唔時會打下PUBG

用開DELL XPS 13
想買DELL XPS 15 不過覺得好貴同唔值
睇中Razer Blade 2018 不過無貨

就黎結婚 想買貴野而家好買定

等下razer blade 2018 15吋果部安全d

咁我唔打機
咁可以有咩選擇
細佬用ASUS
用左一兩年個mon大力D飛一下就開到
好化學咁

其實我指用dell打機好危險姐, 如果真係要razer/dell選我會等razer算
如果你目標只係打pubg, 1050ti都夠, 即係8000樓下貨仔已經做到 但15.6機都有返咁上下厚度

咁我唔打機啦
15.6 文書機 輕薄
要512
有巴打推介LG GRAM

呢部有齊你想要既野, 仲會打到pubg中低效

Asus amazon買係1年worldwide warranty?

國際保黎, 所以香港都用得

巴打點睇Eve-V ?

利申做咗戇鳩仔 上年12月俾完錢 delay到今日都未攞到貨 本身話最遲3月有

用mobile u, 即係開多少少野都會lag 唔係貴的話就可以玩下既, 出得起錢最好買返大牌

買咗M3個model

因為貪佢有USB-C 同埋係2in1 tablet 所以先揀佢

如果嚟緊6月再delay既話就索性退錢買過部算

startup買到筍野既機會率其實好低架
因為好多人都當佢係生財工具, 你睇下咖啡兄弟就知
第一部咖啡機都未出到, 每日只係忙住去APPLY其他資助

鍾意Microsoft Surface系列嘅巴打可以睇下Surface Pro

i5, 8GB RAM, 256GB - US$1,094.99

雖然唔跟keyboard
但買埋都係US$1,190
平過香港$1,000

Amazon 好似真係平好多, 但係想要中文keyboard點好?

Acer Nitro 5 bestbuy sale $599 US,唔知送唔送HK

i5-7300HQ+8GB Ram+256GB SSD+GTX 1050 Ti

材料性價比黎講升抵

算抵*

請問把打依部又點睇

*巴

2018 g ram好野黎

所有notebook都有中文keyboard
除左台版

us amazon果d應該就咁得個英文字.

要asus zenbook 1050 有無推介

呢款都係同zenbook一樣是薄機, asus牌

我見zenbook 可以轉用內置gpu, 電可以用到7,8個鍾

呢部得唔得

佢係有個software停用定點
其實可以係裝置管理員停左張卡都得

好似叫 opium 定咩 可以自由轉換內置gpu 同外置

google左opium唔係好搵到
真係無software其實裝置管理員都有得攪 不過要restart一次先會生效

Opium

optimus?

係呀 巴打 sorry 我電腦白痴

optimus 呀叫做 zenbook 好似有

唔關事，opium解鴉片

呢舊野好煩架wo, 因為係用硬件switch, 所以要跟型號
唔係zenbook未必有, 但software方法就係裝置管理員disable

電腦野既名 真係估唔到架嘛..

而家買機都比人問係咪買apple 啦

呢舊野自動架
除非部野個bios冇寫到

我知係自動, 但呢舊野係跟硬件, 所以無得就咁down個software就有得用, 要睇notebook型號
唔係話夠野使用好煩

有無邊部8750H+1060+16GB ram+1TB SSHD推薦？
預11-13k做唔做到

但6月8先有返貨

有無13寸 畫圖推介

Ship 咁撚慢 成兩個星期
早知比多兩杠舊水揀 prime

6000-7000 拎黎做desktop replacement
散熱同spec優先 有無推介

考慮下個POST既第一部, 5千幾only
6000-7000都係咁上下specs

xps13 定 zenbook 好
拎出街文書同係床煲下劇睇戲
少打機
10k樓下
thx

XPS13 好似過10K

zenbook平d

岩先牙石email
觀塘開倉 5千幾

dell其實個市場都係business多... 就算有出個人機都好

開倉有link?

知名巴推amazon 果部699 zenbook 好似仲抵觀塘開倉部zenbook ?

派派下件話延誤，我應該點做？
第一次用amazon 買野

track package佢去到咩位置?

琴晚仲話送緊

早上8時 out for delivery應該係出去送過一轉, 是咪你屋企無人定點
最簡單就打去ups問, 如果安排到另一個時間就夾下
最慘既下場都係自己去服務站拎

輕身 出差用 用photoshop順 有咩好推薦

知名巴打好有心

有佣食

係唔抵得香港d行貨 notebook吊到咁撚高價 一蚊俑都無

我都覺得美國買手提電腦係平好多 依邊用Amazon 好方便

美國咁大好難下下去實體鋪買野

你覺得搵人砌機 (枱機）定買廠機穩陣啲

zenbook 6000$? 衝唔衝好

睇你budget, 如果你本身無windows, 有機會廠機抵過自己砌, 因為你最後要自己買windows.
注意下廠機d材料是咪最新(例如係咪8代u).
識得硬件果d通常都會自己砌

試下打電話去 UPS 約個時間送件. make sure 個時間有人收件就OK

BTW 想問你 amazon 用 standard 定 expedited shipping

我上次 standard 用順豐送. 送到影都無

打機/文書兩用， budget 10至11k左右， 唔知有無推介呢

請教大家，我起Amazon睇中左呢部機，大家點睇

我見呢部HKD 8000有找，相對Dell HK價平一截
主要普通文書、睇片、返工返學用，唔打機唔剪片唔P圖，而我習慣上網同時開大量Tab做野
因為經常帶機外出，所以希望輕薄，亦希望配備平板功能方便Present

唔知大家有無Alternatives，非DELL都可以，開心Share下

mobile u 開大量tab通常都會出事

8k有找 8750h 1050ti 就算係屋企加隻1070 box 都係萬3

算抵

如果正常使用有無更好選擇

8代u系就冇問題
但7代就大問題

買還買上網睇下review 先
Asus好多地雷機

如果呢部屈到變平板就完美 謝謝先

收到巴打

我睇少左野, 原來你想要平板模式
咁樣果部其實差唔多

部機今日收到了
我揀左最平果隻
5月15買，原本話要4號先到，琴晚突然話派緊件，今日就收到，算係咁了

點解呢部機無乜開箱文或片

有冇咩推介
1060 GPU
8代CPU

7/8代 四核
1050/1050ti
256 sad

唔介意重量 愈平愈好
唔想要Sshd
有咩好推介

想問問AMAZON 買機, 點樣睇部機有冇全球保?

想問window tablet係咪同普通notebook一樣都裝到同樣software同pc game?

想買部notebook for有時睇吓網頁，執吓相

係, 但粒u係mobile, 除左d 19 online game/lol最低效其他唔駛諗.

巴打想問下呢2部除左HDD 之外, 係咪只差膠同金屬機殼既分別?
金屬機殼對LAPTOP重要嗎?
巴打會點揀?

$479 可以自己加SSD

$669.8

金屬本身會貴d,同埋669果部本身貴仲有另外一個原因-SSD

未買過LAPTOP, 金屬機身真係會耐用D嗎?

應該唔會

知名巴平D果部是否抵買?
自己加SSD都係多5舊水到.
文書, 上網, 睇片用

其實479果部ok. 只係load野慢小小, 但本身都無顯示卡打唔到機, 就咁上網同文書其實hdd慢唔會咁明顯

唔好意思 唔識野

想問下主要想打機 睇片同文書，邊部比較好？ 玩開total war之類

2部黎講, cpu差唔多級數
第1部用ssd會快過第2部sshd
第2部1050ti gpu快過第1部1050.

咁第一部1050抵D定1050Ti抵D?

Sorry 搭單問少少野 如果本身有隻SSD 除左上網同埋睇片外 想玩舊式online game 巨商個堆 479呢部係咪都啱洗

同埋想問埋 如果換左SSD 個Windows key 可唔可以重用 唔該哂

479呢部應該夠玩巨商, key可以重用因為燒係motherboard到.

推

請問如果想要有i7 8550u, 16GB ram, mx150, 13-14吋機
可以有咩選擇

平平地就呢部, 8代4核u衰極有限

呢部已經最平, 13-4吋機本身貴d

Thanks

呢部有咩壞處?

師兄 呢部點睇？
想打下機（PUBG)
又想要17inch Mon

中低效應該有50-60 fps

Asus 點解一拔條ac線就熄機

粒電壞咗？

是咪無插粒電落去

散熱大伏

Rog fx系列唔買得
散熱大伏

似喇

明明叉爆
上網睇似乎有啲setting可以做

MSI GS65同GS63點揀？

2部野個價錢差勁多wo, 你有錢咪買65, 8代u+1070

散熱一樣
但樣就靚過試一代

GS63都出咗8代u
行貨16000左右，gtx1060

咁唔知了, 我只係係台灣官網睇個spec

有門路就買Clevo自己砌啦 我都係

上面見到樓主水人買lenovo
Lenovo只有Thinkpad X系列同T系列買得過
其他係垃圾

利申: 擁有過T400到目前都覺得係最好用嘅一部

想買部用來打pubg的話有咩推薦

我正路都係提供asus
如果有人問我, 2部邊部好, 我只會答返佢果2邊部好d

Asus
四五年前擁有過 造工真係麻麻
唔知近幾年有無好啲
HP係我永遠Blacklist嘅牌子
散熱同用料都垃圾到震

想買一部玩而家主流嗰幾隻game唔lag有冇推薦

筆直預大概8k～9k

暫時為止我覺得買得過嘅Notebook:

Lenovo Thinkpad T同X系列
Dell Latitude 系列 XPS系列
Panasonic CF-SX/NX系列
Clevo 所有用Desktop u嘅系列
MSI 16xx (明嘅人自然會明)

利申返先 自己依加用緊
Clevo P775DM i5-6400+980m
Panasonic CF-SX2

MS-16L2 自己google

唔lag呢部已經得

想買一部方便帶出街、拎出拎入既小型notebook
主要用途係文書（睇pdf、電子書，用word）同上網
之前知名巴打有輕輕介紹過哩部比另一位巴打

想請教一下同類型有無其他選擇？類似既機響香港買唔買到？謝謝！！

Asus好像撚多伏

Asus都好多伏野

1050ti 同1050差幾遠

13%到

唔講預算點推呀？

樓主大大 e部Acer抵唔抵?

想買部14" 打到下機同有SSD, 唔介意冇國際保
定係俾多100美金出下面e部Asus???

巴打，LG gram點睇
主要文書，0打機，帶出去做野多

文書黎講應該夠 你唔介意佢粒cpu係2年前應該ok

如果係LG Gram諗住係amazon買

仲有冇其他ultrabook 好推介？

你果部本身都15.6
呢部都係15.6+外型差唔多

謝巴打，可惜太重了

對Asus冇好感

斷曬貨

如果對牌子有信仰可以講埋牌子等我幫你搵

呢2部gpu係mx150打電競game無任何問題, 要打大作最低都1050

部Fujitsu嘅notebook用左12年仲未有事

岩岩用左5年既notebook壞左
諗住買部新既（唔會買desktop無位擺）
平時都係睇下youtube/睇戲
打機就LOL/ 有時會steam down下game玩
唔洗剪片，打機唔lag就得，畫質中開都接受到

其實而家相比以前打少好多機
但唔想心郁個下想打機會lag
正常用到3/4/5年就好開心了

本身用緊lenovo y510p
5000筆直左右有好介紹？

入門5k6

呢部機好新，華碩都只係得美國site有資料
其實部機真係算唔錯，u系i5,唔係好熱
我試過降頻到行0.4g，都唔算太慢，4c8t真係有料到

行電池上網睇YouTube 可以用到7～8個鍾，youtube 4k都ok
插電又可以打到下game,要求唔太高真係算ok la
依家好多8系i5配mx150都唔輕得幾多，呢部話晒行1050，1.9kg真係冇乜好投訢
我連埋運費先$6950港紙左右，前後3日收到

啱晒我輕度打機要求，其實我只想玩返幾年前啲舊game
doom, quake, half life...呢部卓卓有餘
（其實新嗰啲唔識玩，我只想喺個3d 世界入面行嚟行去，放鬆下個人）

只係我個人用後感，睇下幫唔幫到大家喇

散熱得唔得? 打機果陣

同埋可唔可以影d 相睇睇 上網完全搵唔到

你好過我用7700hq + 1050 玩need for speed underground / mostwanted

去amazon買notebook有咩要注意?
買左返黎要唔要再改野

最多都係改storage/ram
最好揀岩哂先買, 返到黎唔駛自己改

可以，俾啲時間我

同埋想知個speaker 係咪係底??

上網話speaker 係底床用/放大比用出唔到聲

諗住買呢部 聽埋巴打講就買

5000有D緊WO

加多幾百買呢個post既第一部

忙左成日，終於返到屋企啦
試咗用電池玩pubg一陣，同埋用Netflix windows app睇咗一陣戲，駁住藍牙mouse及藍牙耳筒，電量如下：
pubg 45 min, 100%>48%, display quality set medium，大部份時間有30 FPS ,有陣時跌落去十幾，以我來講畫面算流暢，係屋企客廳玩有開冷氣，機面同機底都唔算太熱，大概係好輕微嘅溫度啦，風扇聲都唔係幾聽到
如果插火牛玩計，大部份時間有50至55FPS，風扇聲同溫度都比之前大，但唔算好熱同好嘈
Netflix app 20 min, 48%>44%，畫質比起以前部Sony s13 TN mon好咗幾百條街
重量：1.901kg
Speaker 喺底部，唔用藍牙耳機直接用speaker聽，聲量唔算好大，普普通通咁啦，我唔想嘈到屋企人，多數時間用藍牙耳筒聽

有少少騎劫左個post ,希望知名巴打唔好介意

畫AutoCAD 13寸， 唔打機
desktop replacement 有咩好介紹？

插住電pubg中效有50-55, 只係一張1050 2gb

對我ok la, 我主要攞出去個廳或者出街上網，電池續航力比較重要，1050又好過MX150 一大截
1060/1070行起上嚟好似好熱,gs65 要$17000以上
我又唔係好着重打機，唔捨得花咁大舊錢
依家＄7000有找，啱啱好

想入部notebook過外國讀書 少打機（gta v) 會行solidwork 求推介 一皮內 最好msi

去咩國家先, msi無國際保, 香港行貨去到都會比人當係水貨

呢部同知名巴推介個部fx504點睇呀？
2部差1k左右，性能好似一樣，
呢部256ssd；知名巴個部1tb sshd
其實ssd真係快咁多？
如果唔夠位就買個外置hard disk？
利申：電腦白痴，只係識打下機上下網
有咩事重新開機既人

我部k570貴1k左右，有以下分別：
i5-8250u都已經4c8t,但是低壓u,無咁食電同無咁熱
1.90kg係我肯帶出街嘅上限
電池行到7-8鐘上網

澳洲 thanks

上網睇左陣資料

8250u長期用會慢好多好似同tdp有關
8300h就好啲？因為多數跟厚機散熱好啲？
屌 本來諗住上網學下野驚比人屌申手黨
而家搞到識小小唔識多多好煩

我冇考慮長期full load 變唔變慢問題，因為我要用嘅嘢基本上loading 好細，yeah上網，新u，gtx graphics card,7-8 hr睇片，1.9kg或以下，唔熱，全ssd，15吋mon(可以平排兩個chrome ，$7k以下（當年部sony s13買咗$7300）
K570可以比到我

想當年部y510p都皮幾野
重，有電流聲，打機tab位左邊熱到唔敢摸，喇叭成日無聲要買外置
整左幾次都係咁，都忍左部機4/5年
理論上呢2部都屌打部舊機
但最驚一係唔打機，打起有鋪隱
咁就賴野

因為我嘅重點在於yeah上網+少量打機，所以k570啱我
如果我重點想打機，應該會一炮過買gs65 1070,一步到位算

咁買個post頭一部都夠你了 留班d錢去澳洲玩下仲好

個post頭一部都夠打架啦 中低效的話
機械通常都係高階機先有, 應該無1皮以下會有

15.6 mon?

冇錯

想請教下依排睇緊2in1 laptop

想要輕便靚仔

心水13吋 4k mon

睇左好雲都揀唔落手

幫手睇睇

hp spectre x360幾好 但係保養好似好差？
Xps13 2in1 廢spec
Xps 15 2in1 重 2kg
Yoga 後門唔用
Surface 保養差要返大陸廠？

想問仲有啲咩選擇？

YOGA 有後門？

Lenovo 不了

唔覺打機畫面好細？

我而家都15.16想買手提電腦

carbon 幾靚仔
Btw XPS 13 好差咩
HP更加不了
DELL/M$

Xps13唔差
但係2in1就差啲

Touch mon 無乜用
XPS 13/15 / surface laptop

要帶出街，15.6吋係最大極限了

得0.4ghz
又一地雷

唔識唔好扮識
Msi係香港代理唔認水貨機國際保
但香港買行國際保其他地區冇問題
結論：仆街代理

識買緊係買17.3

型號？

幾錢到？

個人愚見：

Amazon 買notebook點都平過香港

但郁吓都一萬或幾千，除非你對自己人品十分有信心

要不然電子嘢壞起上嚟真係隨時無仇報

要買就買有國際保的牙石，或者有得加國際保的dell

除非你預買咗之後壞咗都完全唔肉痛，我人品唔好，壞過三部Xbox 360，電子嘢唔敢買水貨無保

我突登set佢行0.4g㗎，正常佢會自己浮動

星期三買左部直送既
揀左standard shipping運 諗住照等ok
點知隔左幾日先睇到係Iparcel運
查過呢間野運好似幾伏下
早知比多少少揀expedited or priority shipping
依加件野仲係美國運黎運去

iparcel真係好西

但amazon訂嘢用龜運你預咗係iparcel啦

第一次用amazon訂野
平時係其他外國網訂野直送都係揀開standard
用落都好正常又track到 多數都會早到
可能係其他龜勤力d啦
Iparcel呢隻西龜又懶又唔撚優做咁

以前試過喺ebay 買嘢由英國寄嚟

賣家用最慢的郵遞

遊咗幾個星期先嚟到

所以施主你忘記你部腦，嚟到個一日你會喜出望外

我就尋日訂咗部腦，心急俾多幾百蚊等佢星期四送到嚟

希望係星期四香港時間到而唔係美國時間啦

所以其實我只係想推下平機 一陣買返黎部野成1萬蚊唔岩心水好痛架ma
又唔係個個好似膠巴你咁有米

EVGA SC15 到左手
1千USD 幾抵玩

係壞的話三千都肉痛架

如果我有米就唔駛amazon 買七代U 啦

香港買牙石食水太深

Gt75 8rg
香港30000
外國計埋運費26000-27000

香港水魚價

真係唔識電腦 想問下呢D野有咩分別
MX130 1050 940MX MX150

1050, mx150係最新一代既gpu
1050既顯示核心數目夠打大作game中低效, 但mx150只係夠打電競
940mx就是mx150上一代

即係最好都買150/1050 係咪咁樣最好?

係, 最後都係睇你玩咩, 大作至少1050, 有d只打lol/cs就可以買mx130/150

最後抉擇 都未揀到買邊部

睇你需唔需要打pubg/大作game

差100蚊美金 唔買上面個部又好似好蝕咁

真係驚蝕呢個post第一部都得, 係輸過ssd

都係買咗1050個部

第時入完手玩一排睇下有無時間上黎update下部野點

呢部唔知幾錢，好好J

有無i7-8550u 推介
唔打機，想拎來用錄音室軟件

留明

普普通通想睇下劇既有咩介紹
筆直5000-7000

睇戲4000$都有了

想問下7000內
用黎打機（pubg bf1/5 黑沙） 畫圖（autocad)
係咪應該買第一頁個部？

應該夠

我都訂左呢部，多謝推薦

有冇人知點算好

應唔應該上1050ti

你應該係岩岩訂? tracking寫乜, 一係可以contact seler問下咩事

打去D記問啦

budget 7000連運費1050ti有機會過

舊鋰電

Amazon 海鮮價....
樓主第一個POST果部今日貴左$100

正路佢應該要搵過第個carrier send貨比你而唔收你extra charge

睇返就未有消息

最好contact seller問下佢.

樓主有冇D 有齊HDD +SSD 又夠輕薄. 主要行EXCEL做野,,同埋打下PUBG 同 DIABLO 3咁

有1050通常都係咁上下.

呢部輕0.6磅 冇1050又仲頂唔頂到呢?

呢部打唔到1920x1080既 pubg

如果淨係普通文書機 但要夠輕同平既有無咩好推介

我剛訂部GL702VS又上到DHL喎

鋰電大小或種類問題？

想問吓要1060同唔太重（～2kg), 10k內有冇選擇？

1060同1050 分別大唔大？

定係macbook pro 加 usbc external graphic card 好d? 自己有macbook

1060勁1050差唔多一倍到, 但因為laptop粒u唔勁, 行出黎效果同desktop都係差好遠
macbook pro + tb3我以前都玩過不過賣左 (呢到都有其他巴打玩) 你本身有macbook pro可能玩egpu仲抵, 3000-4000蚊就得

Brother 我上個月第1次運都係咁，我去get product support問amazon, 佢話係個package damage 左所以 return，比我選Reship or refund,我選左reship, 不過過左一個月之後我先發現佢水我，根本冇ship到，詳情唔講了，好長，不過係有3個Amazon support agent 都水我，到最後一個先講真話，再用最快DHL 送比我。
如果brother 想reship，記得係會有一個新的Tracking ID比你，舊果個就算不停有update都係假的，如果叫左佢reship，過左一日都冇比新的tracking ID你，你就去”get product support”度再問amazon，問到佢到新tracking ID你為止，唔係你只係白等。

10k做唔到
2kg機型至少15k樓上
同埋新出既8代勁mac上既cpu好多
不過外置gpu玩下係冇問題既

唔該哂

究竟幾點先問到

我以為neweggs先咁閪

乜amazon 都咁煩

我第一次喺amazon 買laptop, 以前買其他嘢都唔知可以咁煩

信唔信佢好

你家陣再按返落tracking到顯示d乜

應該佢地return完之後爭論左, carrier最後決定照送返出去

人在美國 留一個幾月 但無帶Laptop
想買部勁Cheap既Laptop點睇 ？
用到Excel同上到網就得

我見HP有幾部都係16x USD 好平 雖然Refurbished

大家點睇

普通excel+上網黎講夠用既, 唔好係會計果d excel表就ok, 但呢隻係廢u, 開多少少野都會lag, 所以唔好同時開太多野

咁我之前在amazon買過好多次野都冇事的，應該都係個別例子，我都重對amazon有信心的

DHL就無再update過 但佢又話會準時送過黎

我之前係有keep 住 update 都冇送到

剛睇到post
小弟黎緊要讀master
都係諗住又輕又耐用
都係做主要做文書
打下垃圾online game 咁

Budget 5-6000左右啦
求巴打推介

最好係香港都有保養啦

你問佢是咪轉左carrier, 有無新tracking no比你.

咁pk

post第一頁開頭果部

上次睇完介紹

都係想睇吓有冇大Mon啲，執相用，唔打機，唔會/極少拎出街

無轉到tracking no

佢應該係轉左carrier/重新運過 (估計only), update左amazon, 但無比返新tracking no.你, 所以你係dhl打會唔同amazon果個, 試下contact多次seller問佢是咪有新tracking no.

真係好撚驚會好似個位巴打咁講
Ship咗成個月都未到

巴打 頭一部依家貴左100$ 仲抵唔抵買

筆直8k
玩lol會拎黎寫code有咩推介？

可以打去DHL問，佢可以用名search倒有冇貨寄來中

post頭果部都夠

都仲係抵既, 可能太多巴打訂左佢將個價變返正常

如果玩zbrush maya ps ai 有冇推薦

post頭果部

如果想要ssd嘅話呢？

呢部, 不過真係打lol/其他電競game only大作打唔到

我都只係玩lol，呢部應該都夠用
但係點解amazon咁平嘅
好似賣成9千
同埋喺amazon買同喺香港買會有咩分別？

有冇其他巴打比個I-track伏過？

完全冇update，又會無啦啦話送到嚟

UPS i-parcel 好撚廢,又唔update, 送左黎都顯示未到

asus黎講無分別, 因為香港良心代理應國際保
但大部份其他牌子代理唔應 我對保養都唔係好熟有錯請指正

唔打機 可以用嚟睇下journals / notes 上下網咁
Thx 樓主

Sorry講漏咗 想要ipad個類 同埋 想要輕啲嘅

os windows 10黎, 但呢類通常都係廢u行多少少野都lag

有無啲無咁易lag嘅平板電腦

一係三星呢部, 不過要有保最好買返香港行貨
呢d tablets+notebook+notebook級數cpu混合通常都係high class野會比較貴, 廢cpu果d先會平

多謝哂樓主解答 有唔明會再問

呢部香港賣緊9千幾

Send咗三次email俾amazon都係未有回音

amazon有live chat有無試過

挑戰下樓主 想搵一部輕過900g 既文書機

要佢搵人即時同我對答 用我屎過小學生嘅英文都溝通到
最後佢再ship過俾我

有無可以touch 類似 surface pro 介紹？
13吋 for 床睇戲 only
筆直5k

但無得拆開最多摺埋

睇錯左你要13吋, 呢部先係

Lg g ram

有時啲送貨佬啲態度仲要差到仆街

有無平少少選擇

好平喇喎

原來想揀其餘2個快啲既速遞
但佢又無show大概價錢
最後揀左最cheap，睇到你地咁講驚驚地

功能唔洗太強大

想問下Dell G Series Laptop 如何?

想買都係係Amazon 買?

我見us官網先有齊所有8代貨? g series 係amazon得一兩部有貨

G7可以，g3垃圾

想問下點解G7可以，g3垃圾?
G3/G5/G7 3者好似都差唔多...

睇你要求, g3打大作中低效無問題
g7就比人打高效

如果我想學下簡單剪片/同Autocad 之類, 用Dell G3 1050Ti都得?

夠既, 不過autocad 2d黎講係食cpu多, 最好cpu係8代

好, 多謝你的建議。

最後想問下買Dell 最平應該係去Amazon 再ship HK ?

G3散熱垃圾

你要去官網買再加premium 保
Amazon 買加唔到
你加左premium 保先可以轉保香港

如果你買最平果部g3, 香港都唔算貴 有8代u
美國買就平d但唔太清楚保養係點

睇緊呢2部, 有沒建議呢?

材料無問題, 係唔sure散熱點
因為有巴打買貴notebook話返黎幾個月就成日過熱lag下lag下
所以我係到通常d介紹1050/1050ti機

1050/1050ti 散熱好過1060 with Max-Q ?

計功率1050/1050ti都係低d既, 雖然1050寫tdp係75其實根本無咁高, max-q 1060就寫自己80, max-q都有巴打奶過野. 我最擔心係成部野一萬蚊買返黎唔岩心水姐. 所以自行衝量風險

第一頁頭果部真係幾正

過嚟分享吓：

[url]Asus GTX

用快運total $12,600買咗部Asus 7700hq GTX1070 17.3吋75hz mon 12g ram notebook

過嚟分享吓：

用快運total $12,600買咗部Asus 7700hq GTX1070 17.3吋75hz mon 12g ram notebook

有下個post放埋你條link開箱果頁係post頭

見笑喇

想請教下如果我想買部notebook, 唔洗打機,
但係可能要用VM試野既有冇推介?
原本想買二手thinkpad X230, 但係係二手市場又睇唔岩

windows 10 professional , 開到vm 8代u

Thanks 巴打!
原來要玩VM既機比我想像中貴

主因都係home edition無hyper-v

多謝各位巴打幫忙
部機一到會開箱俾大家望下

呢兩部點睇, 下面個個網有冇巴打試過

呢部貴個mon係120hz同埋ssd
其他野材料同POST頭果部差唔多

抵到爛

正常699$, 有時699條友無賣會變成799

amazon D價好海鮮價,今日可能699,隔2日可能799,再隔幾日可能749,好難捉摸

因為同一部機, 背後可以有幾間公司係到賣....每間定價都唔同

上年2月買咗msi gl62m 7k港紙以為已經好抵,點知, 屌........

話說我星期一晚amazon 訂機用快運

佢保證星期四到貨（唔知邊個時區啦）

結果香港時間中午左右送到

今朝收到amazon email話因爲送遲咗所以退回全數運費

果度成70蚊美金